%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Continuar con el armado, soldado y prueba de las nuevas placas distribuidoras.
		\item Hacer una revisión de lo logrado en el proyecto hasta ahora, discutir los próximos objetivos (a corto y a mediano plazo), y repasar los recursos disponibles del grupo.
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
	Además de continuar con el armado y soldado de las nuevas placas distribuidoras, el equipo se concentró en el otro objetivo para la reunión:
    \begin{enumerate}
		\item En lo que a estructura física y el nuevo \textit{HW} respecta, se cuenta, al día de hoy, con al menos una plataforma completa. Además se está avanzando satisfactoriamente en una segunda plataforma. El nuevo \textit{HW} se diseñó con vistas a un nuevo microcontrolador (\textit{LPC1769}), distinto al que se venía usando. Respecto de las plataformas con esta configuración, falta documentar el armado de la misma.
        \item En lo que a \textit{SW} se refiere, el cambio de microcontrolador implica hacer modificaciones en los códigos generados por el equipo. Por un lado, Alejandro Álvarez informó que el \textit{LPC1769} está contemplado en el estándar \textit{CMSIS} y que en otro proyecto de investigación\footnote{Investigación y desarrollo de unidad autónoma voladora (UAV o DRON) con formato multicóptero (EIUTNBA0003874); Director: Verrastro, Sebastián; Codirectores: Alberino, Sergio y Gómez Juan Carlos.} se desarrollaron y siguen desarrollando \textit{drivers} para \textit{HW} que también se usa en este proyecto, pudiéndo aprovecharse el mismo código. Por otro lado, Juan Manuel Gabis generó código adecuado para trabajar con este microcontrolador, por ejemplo, \textit{drivers} para los mismos sensores de ultrasonido e infrarrojos que se venían usando; este código fue generado usando el \textit{LPC Open/Expreso}. Se discutió de qué manera era posible aprovechar mejor estos códigos disponibles.
        \item En relación a los tiempos disponibles de los integrantes del proyecto, algunos manifestaron no poder asisitr a las reuniones regulares de los martes, o no poder asistir con la misma frecuencia. Sin embargo, otros informaron que este año habían logrado liberarse para estas reuniones, pudiendo complementar esos lugares.
        \item Finalmente se propusieron objetivos concretos para el mediano plazo: primero lograr una o dos plataformas completamente funcionales (\textit{HW} y \textit{SW} completos), y segundo lograr que resuelvan una tarea autónoma.
	\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
	\begin{enumerate}
		\item Investigar si el \textit{KEIL} puede manejar al \textit{LPC1769}.
		\item Investigar si el \textit{LPC Open/Expreso} puede relacionarse con el estándar \textit{CMSIS}.
        \item Revisar, completar y probar los \textit{drivers} faltantes o incompletos.
        \item Estudiar sobre \textit{FreeRTOS}.
	\end{enumerate}